/*
  Localizable.strings (Chinese (Traditional))
*/

// MARK: - Main View & Sections
//=============================================

"No Drives Found" = "未找到磁碟";
"Connect a USB drive, SD card, or mount a disk image to see it here." = "連接 USB 裝置、SD 卡或掛載磁碟映像後，將在此顯示。";
"Internal Disks" = "內建磁碟";
"External Disks" = "外接磁碟";
"Disk Images" = "磁碟映像";
"Snapshots" = "快照";


// MARK: - Action Buttons & Tooltips
//=============================================

"Unmount All" = "卸載所有磁碟卷";
"Eject" = "推出";
"Mount" = "掛載";
"Unmount" = "卸載";
"Quit MountMate" = "結束 MountMate";


// MARK: - Volume & Disk Details
//=============================================

"Unknown" = "未知";
"Unmounted" = "已卸載";


// MARK: - Context Menus
//=============================================

"Ignore This Disk" = "忽略此磁碟";
"Ignore This Volume" = "忽略此磁碟卷";
"Protect from 'Unmount All'" = "鎖定，防止「卸載所有」操作";
"Unprotect from 'Unmount All'" = "解除鎖定，允許「卸載所有」操作";
"Open in Finder" = "在 Finder 中開啟";


// MARK: - Settings View
//=============================================

"MountMate Settings" = "MountMate 設定";

// Tabs
"General" = "一般";
"Management" = "管理";

// General Tab
"Show Internal Disks" = "顯示內建磁碟";
"Start MountMate at Login" = "登入時啟動 MountMate";
"Block USB Auto-Mount" = "阻止 USB 自動掛載";
"Unmount All Disks on Sleep" = "進入睡眠模式時卸載所有磁碟";
"Language" = "語言";

// About & Updates Section
"Homepage" = "首頁";
"Support Email" = "支援電子郵件";
"Donate" = "贊助";
"Check for Updates..." = "檢查更新...";

// Management Tab
"Ignored Volumes" = "已忽略的磁碟卷";
"No Ignored Volumes" = "目前沒有被忽略的磁碟卷";
"Right-click a volume to ignore it. Useful for system partitions like 'EFI' that you don't need to manage." = "在磁碟卷上按右鍵可將其忽略。對於无需管理的系統分割區（如「EFI」）很有用。";
"Protected Volumes" = "受保護的磁碟卷";
"No protected volumes" = "目前沒有受保護的磁碟卷";
"Right-click a volume to protect it from 'Unmount All' and system sleep actions." = "在磁碟卷上按右鍵可設定保護，以防在「卸載所有」或系統睡眠時被卸載。";

"Don't Auto-Mount This Volume" = "禁止自動掛載此磁碟卷";
"Blocked from Auto-Mounting" = "已被禁止自動掛載";
"No Volumes Blocked from Auto-Mounting" = "目前沒有被禁止自動掛載的磁碟卷";
"Right-click a volume to prevent it from mounting automatically when connected." = "在磁碟卷上按右鍵可禁止其在連接時自動掛載。";

// MARK: - Alerts & Errors
//=============================================

// Titles
"Could Not Load Disks" = "無法載入磁碟";
"Data Parsing Error" = "資料解析錯誤";
"Eject Failed" = "推出失敗";
"Mount Failed" = "掛載失敗";
"Unmount Failed" = "卸載失敗";
"“%@” is locked" = "「%@」已被鎖定";
"Full Disk Access Recommended" = "建議授予完整磁碟存取權限";

// Buttons
"OK" = "好";
"Unlock" = "解鎖";
"Cancel" = "取消";
"Open System Settings" = "開啟系統設定";
"Later" = "稍後";

// Verbs for error messages
"unmount" = "卸載";
"eject" = "推出";
"mount" = "掛載";

// Error message formats
"\n\nPlease grant MountMate 'Full Disk Access' in System Settings > Privacy & Security." = "\n\n請在「系統設定 > 隱私與安全性」中為 MountMate 授予「完整磁碟存取權限」。";
"The “EFI” partition cannot be mounted directly. This is a special system partition and this behavior is normal." = "「EFI」分割區為系統特殊分割區，無法直接掛載，這是正常現象。";
"Failed to eject “%@” because one of its volumes is busy or in use." = "由於其中一個磁碟卷正在使用中，無法推出「%@」。";
"Failed to %@ “%@” because it is currently in use by another application." = "由於「%@」目前正被其他應用程式使用，無法執行 %@ 操作。";
"An unknown error occurred while trying to %@ “%@”." = "嘗試 %@ 「%@」時發生未知錯誤。";
"Enter the password to unlock “%@”" = "請輸入密碼以解鎖「%@」";
"Password" = "密碼";
"To ensure MountMate can see all disk types and prevent errors, please grant Full Disk Access.\n\nClick 'Open System Settings' to be taken to the correct panel." = "為確保 MountMate 能偵測所有磁碟類型並避免錯誤，請授予「完整磁碟存取權限」。\n\n點擊「開啟系統設定」以前往相關頁面。";


// MARK: - App Lifecycle
//=============================================

"Loading Disks..." = "正在載入磁碟...";
"Restart Required" = "需要重新啟動";
"Please restart MountMate for the language change to take effect." = "請重新啟動 MountMate 以使語言變更生效。";
"Restart Now" = "立即重新啟動";

// MARK: - Network Shares
//=============================================
"Network Shares" = "網路共享";
"Add Network Share" = "新增網路共享";
"Edit Network Share" = "編輯網路共享";
"Server Address" = "伺服器位址";
"Share Name/Path" = "共享名稱/路徑";
"Username" = "使用者名稱";
"Password" = "密碼";
"Custom Mount Point" = "自訂掛載點";
"Mount at Login" = "登入時掛載";
"MountMate can automatically mount these SMB shares at login." = "MountMate 可以在登入時自動掛載這些 SMB 共享。";
"No Network Shares Configured" = "未設定網路共享";
"Mounted" = "已掛載";
"Not Mounted" = "未掛載";
"Display Name" = "顯示名稱";
"Connection" = "連線";
"Credentials" = "憑證";
"Options" = "選項";
"Leave empty to use default location" = "留空以使用預設位置";
"Preview: %@" = "預覽: %@";

// MARK: - Force Eject
//=============================================
"Force Eject" = "強制退出";
"The disk is in use. Do you want to force eject it?" = "磁碟正在使用中。您要強制退出嗎？";
"This may result in data loss." = "這可能會導致資料遺失。";
